=========
Lansing Michigan: Mua sắm, Cuộc sống về đêm và Giải vô địch Golf
=========
.. meta::
   :description: Trong chuyến đi gần đây của tôi đến Michigan, tôi đã có thể đến thăm thành phố thủ đô thân thiện của Lansing.
   :keywords: Lansing, Michigan, du lịch Mỹ
   
Trong chuyến đi gần đây của tôi đến Michigan, tôi đã có thể đến thăm thành phố thủ đô thân thiện của Lansing.

Là một người Canada bản xứ, tôi cảm thấy vô cùng được chào đón trong một tiểu bang có chung văn hóa Hồ Lớn của chúng tôi. Và, với khuôn viên đa dạng của Đại học Bang Michigan gần đó, Greater Lansing tự hào có sự kết hợp của ảnh hưởng Quốc tế, Trung Tây và Canada.

*********
Ở tại một nhà nghỉ bằng thuyền / máy bay
*********

Điểm dừng chân đầu tiên của Lansing để mua sắm
Tại Trung tâm Eastwood Towne, tôi đã khám phá tất cả các cơ hội mua sắm mà khu phức hợp ngoài trời khổng lồ này mang lại - bao gồm cả sự lựa chọn lớn tại Schuler Books & Music, nơi bạn có thể lấy một cuốn sách trên kệ và đọc bên lò sưởi.

.. image:: image/Lansing-Michigan.jpg
  :width: 650
  :alt: Du lịch Lansing Michigan

Trung tâm Towne cũng có nhiều nhà hàng nổi tiếng và rạp chiếu phim. Thêm vào đó, sự gần gũi của Trung tâm với khách sạn của tôi - và một số khách sạn nổi tiếng khác - khiến đây là một điểm tuyệt vời để bắt đầu và kết thúc một ngày của tôi.

*********
Giải Golf Vô địch Greater Lansing
*********

Xét về mức độ phổ biến của môn thể thao này trong khu vực này, tôi rất vui khi được xem một số sân gôn đặc trưng của Greater Lansing. Câu lạc bộ gôn Eagle Eye có cảnh quan tuyệt đẹp, cực kỳ ấn tượng với các sân theo phong cách liên kết bao quanh một hồ nước xanh tuyệt đẹp.

Hố 17 đầy thử thách của nó thậm chí còn nằm trên một hòn đảo nhỏ, đòi hỏi một cú đánh rất điêu luyện (hoặc rất may mắn). Sau một ngày trên sân cỏ, nhà câu lạc bộ cung cấp đồ ăn và bia lạnh với khung cảnh ngoạn mục về sân vô địch của mình.

Sân gôn Hawk Hollow gần đó cũng ấn tượng không kém với nhà câu lạc bộ rộng lớn và những sân cỏ xanh mướt. Ngay bên cạnh nhà câu lạc bộ là Little Hawk đẹp như tranh vẽ nhưng đầy thử thách, một sân gôn thu nhỏ với những đường dốc được cắt tỉa cẩn thận và những chướng ngại vật khó khăn như bẫy cát và nước.

Những hàng cây rợp bóng mát và các chi tiết cảnh quan khiến đây trở thành một trải nghiệm ngoài trời vô cùng thú vị cho cả gia đình. Tôi thực sự giới thiệu nó cho những người mới bắt đầu cũng như những người chơi gôn có kinh nghiệm.

*********
Cuộc sống về đêm và văn hóa ở Downtown và Greater Lansing
*********

Điểm nổi bật của cuộc sống về đêm của Greater Lansing phải kể đến Đường mòn Makers and Shakers Beer, Wine và Spirits. Trung tâm thành phố Lansing và khu vực xung quanh là nơi có nhiều hangout nổi tiếng này.

Có rất nhiều hương vị khác nhau để khám phá, nhưng một điểm dừng chân mà tôi đã ghé thăm được coi là quê hương của loại bia tinh túy của Lansing. Tại Công ty sản xuất bia Lansing, nhiều loại bia được lấy cảm hứng từ thành phố, bao gồm cả IPA đặc trưng của họ, được đặt tên thân thương là Thị trưởng giận dữ.

.. image:: image/Greater-Lansing.jpg
  :width: 650
  :alt: Du lịch Greater Lansing

Trên thực đơn, họ cung cấp một món ăn ngon, sử dụng Amber Cream Ale của họ. Cách nhà máy bia không quá 2 phút lái xe, American Fifth Spirits mang đến một sự rung cảm hoàn toàn khác với lối trang trí sảnh khách mộc mạc và quầy bar sang trọng được trang trí bằng hàng trăm xu.

Không gian ấm cúng này có các cửa sổ lớn nhìn ra nhà máy chưng cất, cho bạn cái nhìn thoáng qua về các loại rượu độc đáo của họ.

Lansing là một thành phố xinh đẹp và thân thiện, có các hoạt động giải trí và ngoài trời cho mọi người. Không chỉ được người dân địa phương chào đón, mà rất nhiều lá cờ Canada trên khắp Lansing khiến thành phố phía bắc Hoa Kỳ này thậm chí còn giống như một ngôi nhà xa nhà đối với một người Canada ở nước ngoài.